ONEPIECE 海賊王 ワンピース 959 中文漫畫 武士

今集普通貨仔

似係甚平出黎運佢地過去

御田黑影唔露面破哂op記錄

御田果PART唔知會回憶幾集

又回億
大蛇真係好撚細膽
有凱多有幾萬人都驚4000人

出現光復了

應該2-3個月
鋪左幾年伏線 終於講到御田

御田 係雙刀流

尾田係咪想拖到第1000話先開打

大家可以睇番今集luffy套甲係310集封繪出現過

係就一早回憶啦 就黎開戰先回憶 又要拖到下年

光復光月國

你點知架

屌又回憶...
拖幾撚耐呀屌你老母

御田回憶應該唔差
涉及太多人物

漢化組好波

新時代革命

拖撚到呢 原本以為和之國1000話完 而家1000話都未知打得未 等睇人話唔好睇

同而家香港一樣 想示威 但封曬啲路 尾田真係一邊睇live一邊畫

好擔心漢化組

之前有冇畫到甚平點樣走？
唔記得左

冇 生死未卜

今集進度係零

頭幾頁好似上幾集都不斷講緊

星爆氣流斬

常影港=金鐘

維園丫ma?
而家去維園都難

大蛇=林鄭
橋=黨鐵

回憶比盡咪十幾集
975左右開波啦

因為同香港既進度係一樣

鬼島係西環

其實歴史上好多革命都係咁
屌得少書不如STFU唔好亂評論
好唔好？

睇海狗王要睇完世界歷史先有資格評論

丑三小子 狂死郎 傳次郎會唔會其實係同一條友 唯一一個九俠未出 應該係喺絕望關頭助攻?

尻估

狂死郎同日和透露情報俾大蛇
目的係令大蛇完全放下戒心
同時透露大蛇同凱多弱點俾路飛
回憶完後甚平會帶住路飛同其他援軍會合

光復和之國

光復

林鄭？

傻豬，黃絲都兩百萬，三萬黑警的威力，人數多都未必擋得住。

炸橋封對手之餘亦封自己後路

雖然好撚拖,前半又講番幾日前
但畫武士個幾幕幾型

下年見
儲起回憶集一次睇

千陽號

回憶

好彩只係炸橋去唔到會合，仲以為畀人滅咗團定送晒去未來，之後又練多兩年

御田個背影好麻甩...

其實帶住兩把刀又唔一定係雙刀嘅

記得有一幕係講過御田係用雙刀

Free HK, 香港人 反抗!

留名尾田之後幫武士們蒙面

光復先定one piece完先？

佢立緊急法嗰陣應該都係呢個衰樣

甚平=習近平

蒙面=捨名智

原來一早知菊之丞

警長？

喊左，路飛終於記得甚平

大蛇條針係邊個

而家山治真係完全比索隆食住
以前嘈交用腳擋刀 嘈完就算
索隆拎左新刀之後 而家一嘈交就斬爆成塊地

山治：我識煮飯

索隆：但係你比維爾戈踢斷腳

山治：我識變身同隱形

索隆：但係你比維爾戈踢斷腳

山治：我懸賞高你一千萬

索隆：但係你比維爾戈踢斷腳

山治：屌你咪撚再講我比人踢斷腳單野得唔得？

索隆：你嗰兩年一直同班人妖Hehe，但係我同佩羅娜一齊住左兩年，之後仲同邦妮 達斯琪有親密接觸又同日和過夜

山治：你都係講返我比人踢斷腳算啦

御田=天琦

娜美+旺達+加洛特 果格
4P

索洛 有山治同佢 train隱形fight
加上眼盲左 聽講更靈

勊死獄長

山治先係人魚埋胸 再同維奧萊特親密接觸 再同布琳 唔講啦

但係柒治比維爾戈踢斷腳仲比成日人打到仆街

而索隆由新世界開篇一直型到宜家

作為山治迷都睇到無言 尾田似乎已經唔打算著重佢戰鬥方面 見而家大戰 路飛同索隆都修練緊 佢唔知搞緊乜

我覺得尾田可能打算將佢變潛行之類嘅角色，唔洗太好抽，但係應變能力強，仲要有埋隱形，比人揭穿都唔怕，類似007咁

My name is Sanji , Vinsmoke Sanji.

佢成日有奇招

兩年前就係

黑胡果邊 雨之子龍食左隱形果實，好想知卓洛點打佢

山治打 秒殺佢

柒頭治比人秒殺就有份

最撚on9係佢學撚完月步 套戰鬥服又曉飛 搞撚到佢學完月步都突顯唔到佢進步咗

跟住又話佢見聞式勁 路飛打大媽大仔果陣啲見聞式仲勁啦

子龍隱形埋身 契仔一刀秒

我覺得係一刀捅唔死索隆然後比索隆反cap

睇咗94卷個sbs 講咗繼多多山治

咁先醒
好似打cp9果時
成團都打緊海軍
佢就走去關左個正義之門
等大家可以順住個海流走
同時又令到海軍軍艦撞船
唔係大家一直鬥打沒完沒了

醒還醒 都想佢繼續出手打

其實我覺得最後依兩個人未必會對戰

仲浪費時間講緊隻廚房狗

成套嘢最鐘意山治

好心提你，唔好作賤自己